遵理為不願遲退錢而不取消模擬試

明明大型模擬試一定聚集大量學生，在目前武漢肺炎疫情持續擴散下，依然不取消。好明顯，就是不欲退錢及蝕租場費。假如有一個學生剛剛去完大陸趕回來考試不幸染病，全個會場學生真的攬炒。

推啊！

不好考，逼到佢推錢

Rubbish
淨係識cap水

藍店唔呃學生錢仲有咩做？

藍店真係不了